旺角嘅手足唔好再fing啦

太子打緊仗去幫手啦仲fing下fing下
又手足走咗呀 齊心啲一齊抗敵好冇

自推